Premiere Pro CC 有無得一下加哂所有字幕？ 逐秒逐句加字幕好哂時間:-(

Premiere Pro CC 有無得一下加哂所有字幕？
逐秒逐句加字幕好哂時間

Youtube老師有教上去睇睇先

求教

寫srt之後import

Mac bk 可以？

Windows?

Google search “Prtitlecreator”